---
author: Mireille Coilhac
title: Crédits
---


L'ensemble des documents sont sous licence [CC-BY-NC-SA 4.0 (Attribution, Utilisation Non Commerciale, ShareAlike)](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/).


Le site est hébergé par la forge de [l'*Association des Enseignants d'Informatique de France*](https://aeif.fr/index.php/accueil/).

Le site est construit avec [`mkdocs`](https://www.mkdocs.org/) et en particulier [`mkdocs-material`](https://squidfunk.github.io/mkdocs-material/).

Un grand merci à M. Vincent-Xavier JUMEL et Vincent Bouillot qui ont réalisé la partie technique de ce site.

Merci Vincent-Xavier JUMEL pour ton assistance 😀


